徐飛鴻 = 校台細so

佢係啊b老公咋

老婆已經原諒左我
咪撚再講

有冇惹性病俾佢

I’m so sorry 霞b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.

阿B=email

大家都聽錯咗唔係ar b
係har b

Yes. 我簽咗紙離婚同你一起 你5能so我 我先擺上🍎

佢係霞b老公就真